# Unity 3D RossoNerri

Proyecto Unity 3D salón de juego

Se ha creado una aplicación en 3D donde se intenta simular lo que sería una apuesta a rojo o negro en una ruleta tradicional. En el menú inicial creado a mano desde los materiales a las texturas y las animaciones se puede crear partida nueva,ajustes de audio, ayuda o salir del juego.

Al iniciar la partida se le pregunta al usuario cuantos créditos tiene disponibles y dependiendo de sus expectaciones de ganancias se le ofrece un porcentaje.

La habitación del juego tiene el panel principal donde se encuentra una bola mitad negra mitad roja y que a través de una animación va girando al infinito hasta que el usuario decide pararla y ver el resultado obtenido, que es de 50% rojo o negro.

Negro-al dinero apostado se le suma al acumulado

Rojo-le devuelve el dinero apostado más 1 demás, siempre que el dinero acumulado no supere el maximo aportado por el usuario.

El juego acaba cuando el usuario obtiene beneficios deseados o supera aportación en perdidas.
